
                      Estos dos jovenes ya les vimos en la pelicula divergente y también les veremos en divergente 2,ahora les vemos completamente enamorados en esta pelicula con el velo del cancer como protagonista.
Me han gustado los actores, sobre todo Shailene Woodley que hace un papelón, la música bien elegida, el guion y muy buena adaptación de la novela.En definitiva  una película que te puede levantar una capa del corazón.
        
            